# Описание выполненного задания
Приложение представляет из себя REST API без клиентской части. В качестве системы сборки выбран Gradle. Частично конфигурации системы сборки и Spring Boot взяты из генератора кода JHipster.
Совместимость зависимостей обеспечивается dependency-management (BOM - файлом) от авторов JHipster.
 
---
Позволяет работать с двумя сущностями Customer (клиент) и 
привязка клиента к сети-партнеру (PartnerMapping). 
Хранение данных при разработке обеспечивается встраиваемой базой данных H2, в продуктивной среде - PostgreSQL.
Авторизация и аутентификация обеспечены с помощью части Spring Framework - Security.
В качестве JPA-провайдера был выбран Hibernate, для реализации слоя DAO - Spring Data.
Stateless-авторизация без сессии обеспечивается механизмом JWT и библиотекой JJWT.
Стандартизированные ошибки производятся библиотекой zalando/problem-spring-web.
REST-контроллеры реализованы с Spring MVC.
Миграции базы данных осуществляются инструментом Liquibase при запуске приложения.
Интеграционные тесты написаны с помощью JUnit, Hamcrest и MockMVC.

## Данные для входа
```
{
  "username": "customer2",
  "password": "user"
}
```
```
{
  "username": "customer",
  "password": "user"
}
```
```
{
  "username": "admin",
  "password": "admin"
}
```

Адрес аутентификации - http://188.166.64.32/api/authenticate
